泛民唔該反對依份財政預算案 唔係唔好同我講9月功能組別

政府面就全民派一萬 實質加強黑狗反恐裝備 準備鎮壓我地
如果政府每次都用依一招 你地就乖乖地投贊成票
咁唔該唔好再同我講咩9月進攻功能組別 呃我地話投你地入去會帶來改變
因為就算比你真係入到去 你地亦無同政府全面反面既決心
整體局面只係又返去維持政府管治正常 所有預算照出
根本完全無用！

Ps：唔該唔好再同我講d咩 唔投泛民 唔通益保皇依d咁低層次既想法

我地依家要破局 唔係需要人去維持政府成個制度系統

一問：如果你地只係想維持制度 咁點解要同我地講選你地入去有改變？

二問：政府次次都用依招 綁住晒d議案 你就連黑警買裝備都贊成
咁泛民扮咩9月多數派 可以阻止政府？

否決!!!!!!

三問：大家為左個1皮野 連依d 屎撈飯都食得落 點對得住咁多手足？

四問：究竟大家明唔明自己要乜？明唔明咩叫攬炒？

就算體制內抗爭 我地都要破局 而唔係需要搵人入去維持制度

破局 反對

反對

咁都做唔倒 唔好再講咩功能組別啦

佢施捨一萬俾你，同時拎幾百億去殺害香港人
就算你反對咗，佢一樣照過錢一樣照拎
邊撚個贊成份預算案，邊撚個就係殺人幫凶

OMDB：有險可守？

送小小糖比你 後面一大堆屎

反呢個預算案就真係終極0政治智慧喇
講到警犬果邊只得一個方法多六架車咁
都係果句
一係你就三毛
一係你就智障

泛民 唔好縮啊 你依樣都做唔倒 咪撚再帶風向話功能組別有用啊

笑 又係你依d以為自己好有政治智慧？

白痴仔 政府夾撚實你行啦 你把人根本無改變制度決心
就唔好扮抗爭啦

傻仔 夾埋黑警加人工入去都得啊 支持囉 唔係無政治智慧啊

反

對

支持呢個預算案就真係終極0政治智慧喇
講到好似你反對佢就通過唔到，一定要支持先得咁

唔好同我講功能組別啦 你班仆街

佢撚識咩 保皇護航 根本過硬
但泛民日日講進攻功能組別
比你選到入去都無用啦 你地咪又係贊成

臭

日日出錢打7我地

推

我地要破局

破局啊！

討論區開post有撚用最少都喺佢地fb講

班友實贊成啦

反對左失淺黃票源 仲要阻唔到
咩判斷黎

我剩係想問句 成日話9月多數有得玩 到時政府又係夾埋上
你地又投贊成？咁點信你地會改變倒？

下？

點叫人信服？

我想知

佢買車，係用任何陰濕嘅方法都會買到

你教佢地做嘢啦！

？？？

又功能組別？

丶？？？

？

你講乜？
9月投票又點樣政府乜乜上呀？
贊成=無失票源
反對=失票源又照過 又比位人攻擊
睇下上星期民建聯反對派錢出盡力澄清
既不損人又不利己既選擇
定係你係9月白票撚

Agger

一問，有邊一年泛民係立法會話到事？

？？？？

你都on9 ge
真正有利民生既野 點解要反對？
為反而反呢d先係政棍
用你個logic 假設政府係立法會話想封關
唔通又要破局 投反對？
On9仔

佢地反唔反對都係會過
結論：部分連登仔最鍾意ff 下d意識形態

笑撚死 又係依d利民生就要贊成 利民生再加個黑警加人工囉 唔好唔贊成啊 成班垃圾

克警都有一萬，攬炒大家都無得要

一定要反對，你諗下如果因為一萬蚊9月立法會直選就變輸，咁香港人仲學咩人搞抗爭。對香港人有信心d。

咁你係咪應該叫佢地反對黑警果part
做咩要反對一萬蚊果part

全民派錢1萬不是五大訴求之一

政府係咪白痴啊大佬 就係咁先要綁埋一齊上 就係知你地一定會利民生 驚失民意 咪連埋上囉 等你贊成囉

做人做狗自己諗

反對晒都唔夠否決權架wo😂

你地係連登圍爐有撚用咩
Share出去ig比人投票決定啦

重現7月1

咁樓豬做咩要做白痴？
係反對預算案黑警部分，唔應該focus 係1萬蚊

？者係all or nothing 你明唔明自己講乜

支持反對

照妖鏡

叫贊成個堆 出下黎？